{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_055201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "기묘제현전"
    },
    "text": "この本は類型別に分かれており、関わった人物を網羅した特徴を持っています。チョングヮンピル、アンダン、イジャンゴン、金ジョン、ある趙光祖(チョ・グァンジョ)、金式、基準、ダイナミックななどの電気が詳細に扱われた〈パルヒョン戦〉に続いて〈一時瞑眩〉では類型別に電気を簡略に紹介しました。島流しにされた人物を扱った〈類纂〉、官職名簿から削除された人物と罷免された人物を扱った〈削りまき〉、官職を与えず、位階だけを認めた〈サンバン〉、過去の受験を制限した〈(キム・チャンヒョクと〉など政治的処罰を受けた人物の伝記も含まれています。また、〈ジョンシル〉では関連人物を取り上げ、過去を経ずに推挙された人物を扱った〈星とびた〉では成均館(ソンギュングァン)学生を扱っています。この本は、約1,700人の略伝を扱い、末尾の〈保有〉にはカンリョンミン、山奥の老婆山谷などが含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この本は何に分けられていますか？",
            "answer": "この本は類型別に分けられています。"
        },
        {
            "question": "どのような人物が扱われていますか？",
            "answer": "関わった人物を網羅した特徴を持つ人物が扱われています。"
        },
        {
            "question": "〈パルヒョン戦〉とは何ですか？",
            "answer": "〈パルヒョン戦〉は電気が詳細に扱われた戦いです。"
        },
        {
            "question": "〈一時瞑眩〉では何が紹介されていますか？",
            "answer": "〈一時瞑眩〉では類型別に電気が簡略に紹介されています。"
        },
        {
            "question": "〈類纂〉はどのような人物を扱っていますか？",
            "answer": "〈類纂〉では島流しにされた人物が扱われています。"
        },
        {
            "question": "〈削りまき〉ではどのような人物が扱われていますか？",
            "answer": "〈削りまき〉では官職名簿から削除された人物と罷免された人物が扱われています。"
        },
        {
            "question": "〈サンバン〉では何が認められていますか？",
            "answer": "〈サンバン〉では官職を与えず、位階だけが認められています。"
        },
        {
            "question": "〈(キム・チャンヒョクと〉は何を制限しましたか？",
            "answer": "〈(キム・チャンヒョクと〉は過去の受験を制限しました。"
        },
        {
            "question": "〈ジョンシル〉では何が取り上げられていますか？",
            "answer": "〈ジョンシル〉では関連人物が取り上げられています。"
        },
        {
            "question": "〈星とびた〉では何を扱っていますか？",
            "answer": "〈星とびた〉では成均館(ソンギュングァン)学生が扱われています。"
        },
        {
            "question": "この本にはどのような人物が含まれていますか？",
            "answer": "この本には約1,700人の略伝が含まれています。"
        },
        {
            "question": "末尾の〈保有〉にはどのような人物が含まれていますか？",
            "answer": "末尾の〈保有〉にはカンリョンミン、山奥の老婆山谷などが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 422
    }
}